iPhone SE ($3399) vs 三星 A71 ($3598)

某牌子跑分低, 打機lag, 影相加工味重

A71洗撚$3598

好樣衰....唔明點樣靚法

邊個靚?

呢度好多人當佢女神嫁

有D 可愛但唔算靚
日日都有PO 文宣

佢講野好聽 適合發展ASMR

出個廣東話ASMR開箱，有得諗

比盡50蚊... 不能再多了

個鼻好豬

靚就唔係靚 但把聲幾好聽 同字正腔圓

有無重點

邊部

隻小龍包

個尾音.....
我好想扑野~啦
大力D扑我~啦

順眼 普通樣
相信已經靚過唔少「自稱」普通樣既女仔

咁又係

變咗講女

果樣部野有咩好講

其實正常哩啲先受歡迎,令你覺得自己都有機會

A71粒730根本冇得比
唔講女唔通講機咩

😂😂👍🏻

730 同iPhone 6定6S同級？

咁差？